其實如果英國比BNO人轉BC，唔係諗走定唔走，係一定要走。

英國佬行呢一步應該係美國order既， 係一個撒橋行動，黎緊美帝可能動真格開波。

希望真係得，揸住BNO

走啦緊係，係香港做人質咩on9

英國見👋

00後點算？

英國會聽美國話嘅咩

掉低手足唔理？

可以諗定過左去會住邊個城
我就想去南威爾斯或者蘇格蘭
當然Newcastle 都ok

-
國際戰線長期要人

00後退無可退，即使移民亦唔好忘記香港抗爭依然繼續緊

如果有老有嫩，過去先

點對得住97後班手足

最落力都係佢地

有BNO但無錢呢

0咩0後
00後老豆老母一定要BC啦
佢點會冇得繼承

呢一年見到九七後好好，唉，技術上可以點帶走佢地

無人無物

屌老味 點都要做審查下話

考英文 查係咪撐警紅底

開檔生意 >working visa> 居留權 ?

就係想睇美國打鳩中共

見證到呢個時刻

死而無憾

點解要走？

老豆係香港人但無出過國
聽佢講好似97前都無搞過passport
人生已完

『薪火post』BNO 續期資訊(77) THE END IS NEAR

你真係唔清楚英國佬性格。

有BNO,但應該唔會走，要放棄呢度太多嘢

願聞其詳
但係放低香港手足走真係好咩?
我想講一句: 手足你地走先，我殿後
申利: 有效BNO

唔撚會走 唔洗諗住搞分化
Bno holder

一定係有批人過左去先， 冇人講掉抵手足唔理， 唔過去又點救人呢！ 只有更多人香港人過去先可以向政府施加壓力，包括投票， 亦可以開公司請手足、辦學校讓手足去留學，但點都要有人行先，我從來冇忘記過200+1一份子，香港人身份，亦好自豪這身份。

我係英國人啊屌

打算係曼城開茶餐廳， 開間分店先。

黃絲走晒
有可能唔走咩

有人話掉抵過你地咩？ 唔過去就全部攬炒，過左去就有方法帶過唔到去既手足走。

緊係走過去轉左BC 先啦
要轉後生轉,4X 果時你去到好多包袱放唔低
淨係係香港做開中層去到要做垃圾工都唔係個個頂到

持有有效BNO 應該最好證明！

真係有得走再算啦
bno轉bc呢樣野真係年經黎
成撚日都話平權平權 由14年聽到而家都未平到

當然辦學喇， 救到最多人！

要諗諗點救佢地
唔知做到幾多
一個不能少

同我結婚

一條龍

push

英國佬利益行先，咁大隻鑊當初就唔洗搞本BNO出黎， 唔係美國佬動真格，我諗英國佬繼續扮傻。

我有BC
我想問點走
老婆同小朋友無BC無BNO
而且唔係有錢

唔鍾意呢個城同Glasgow
成日落雨

打仗你走唔走？

九七前大班人有啦 唔審查一定大把藍絲跟住拎

我有BNO不過唔想走，想同00後一班手足一齊贏

譚詠麟條撚樣好似揸BNO

仲有，部分人有大學學歷或者專業資格，呢樣英國需要

過到去成立基金辦學，手足就可以用留學資格係英國。

好簡單，查3代同埋佢本身個底

你有BC咪入紙，你老婆係Spouse，你小朋友by descent
應該全家都有

唔係一齊贏，美國佬叫英國佬行呢一步，可能會同支那開戰。

上面班撚樣講到一定走
我當聽日就平到權
你再認真諗下係咪可以放棄晒所有野去一個完全陌生既國家定居先？
利申：未續

97前出世，老母極紅淨係申請左回港回鄉證

各位去到英國加油，我會留係到第一個批鬥我老母

假結婚得唔得？可以同性結婚

00後有蔡英文

美國Order
笑撚死

某程度上，BNO平權係幫左中共

on9 打仗唔到你唔走， 到時候唔係你想走就走到。

資產要離岸
某啲革命行動都要離岸
大家懂的

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

00後表示BNO份證件都未見過

之後講五人訴求都俾人拉，又冇軍隊留晌度作用唔大，而且大陸仲諗住一次過放多啲大陸人落嚟，仲要唔係之前新移民果種(以前果班如果落到嚟係晌香港讀小學果啲，跟本好多俾香港人同化咗)，哩家係可以配合埋教育同國安法等等洗腦，加上佢會俾多啲愛國嘅人落嚟，做公司老闆同管理層，香港人就真係變二等甚至三等公民。

過左去就有方法帶過唔到去既手足走

又呃人

小朋友係咪20歲前都得

不了 手足不是Condom

希望大家走
利申：冇bno

Manchester 同Glasgow 都住過
我覺得manchester好正 Glasgow 都唔錯
Birmingham 就真係不了

打熱戰仲唔走嘅話

睇吓老竇老母有冇BNO
如果有應該可以跟住走

睇吓眾志先吠喇， 眾志幫美國佬做野。

喺海外基地嘅第一步？

樓主你走先我幫你頂住，一陣成堆反移民撚會沖入黎屌你就算你講咩班傻閪都只會覺得移民呢樣野係罪大惡極

始終都係由細長大既地方 唔會掉班手足
雖然我有bno

收皮啦講依啲說話把撚咩
好撚虛偽

今次後生仔真係為香港付出左好多 太多

但係唔想ｄ藍絲得益喎！如果真係有，必須要有套screening system, 只係接走係場運動有出過力的手足！

加油 Man啲嘢真係好撚難食 希望你打出條血路

有bno
但唔會走
買定支美國旗等待美軍登陸
生死有命 如果喺光復戰爭死左既話
到時希望光復後手足黎掃墓話俾我知

有至算啦

係就當然好，但英國佬可信度真係。。。仲要佢啱啱今年先脫咗歐

最新消息：可能連投資移民都cut埋 往後只可從政治難民或服兵役身分過去

吹撚到喺英國辦學校
有案底連搞Tier4都難啦

唔係話入紙就入紙
要show 到你financially support 到你嘅dependent 先比你申請dependent visa
唔記得係要幾多錢以上嘅income

即係你首先要係英國搵到份工 再達到一定收入

冇錢去到可以點生存

去到呢啲關頭 香港人識揀架啦

不過而家情況比14年惡劣，所以又未必咁絕對

港蝗

我記得英國舊年有議員提出要BNO 平權，中共就好唔高興，要阻止，因為中共怕一大班人，特別係有錢人帶資金走，咁就會有大量資金流失

你個bc係點黎先

有passport無錢走條撚咩

係打到黎咪幫手帶路囉

好慘 美麗既幻想

屌住我屎忽行唔洗比鱷魚咬

真係無可能放棄97後的抗爭者。。

開茶餐廳嘅話，到時你會見幾十萬間茶餐廳

一齊留低幫美帝帶路，BNO為記

Man d 中餐質素都算係唔錯啦

我生長喺香港
所有野都喺香港
點放棄倒所有野去一個新的地方生活
縱使果個地方好過香港

利申：有bno

如果比轉仲急乜撚呢

去英國洗碗
講到尾係 言論自由 定 財務自由 2揀1

拎左 都可以留 咪on9

其實唔係移民， 係撒僑，原因路多講， 連眾志都叫人續bno就知咩事。

點解係呢啲地方

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

恭喜哂

英文都唔識 又低技術

有BNO都唔走啦屌
自己香港自己救

黎緊香港經濟只會毁滅性崩壞
搵錢時間過左啦

只要香港人一走 美國就可以大刀闊斧咁同中共對決

走硬
發動戰爭
香港人死硬

仲有兵役你服咩， 係cut 晒所有野。

98年出世表示，dllm做咩唔早一年生我出黎

依啲咁嘅post
97後嘅手足睇到都幾撚灰

革命時，孫中山都曾經離開過中國

結婚咪得囉

有BON，但冇諗住走，轉到BC都唔會走

眾志邊到有講左??? 想學野

真係唔覺得留係香港會有財務自由

會唔會太理想

同有BNO嘅結婚

岩岩今年fg,如果真係平權都想過去試下闖下
雖然真係唔想放棄香港

有bno表示無唸過平權
淨係想香港人齊上齊落

老老實實做condom囉
廢老就可以正式做英國人

你BC=你全家都有
有錢無錢過到去先算，賣哂d 資產

我寧願你哋有bno嘅走
少啲人受苦我ok

好多人都覺得帶人走係天方夜譚，咁咪唔好信屌講真就算工作visa幫唔到你都仲有養子養女之類既選項 利申我自己有個全民揸外籍pass既連登谷就係研究緊呢樣

1997 冇人冇物冇技術

手足就冇老冇嫩
個個都單身寡佬
所以毫無顧忌係咪

BNO平到權既，一齊籌款俾00後，俾錢佢地移民

利申：有BNO

唔介意搵個無人島收容我地

咁咪益晒d揸BNO既狗

屌 呢個分化post 黎
用不推文

唔係幫手帶路， 怕做炮灰都似。

情況未去到最壞都唔會走

如果父母有BNO，或者男女朋友有
靠結婚、世系、受養人可以傳到

如果97後先落嚟香港嘅新移民或其後代手足
就要靠我地俾機會佢地走
工作簽係最易儲年期拎ILR
讀書就要睇讀咩

其實係97後...

唔鍾意華人多嘅地方
利申，去過英國大部份嘅城，基本上知自己鍾意住邊

一個要成2千萬
你諗住點籌法

破斧浸舟
上左岸你自己慢慢衝

唔出奇喇，香港本來就好多， 同樣好多黃店， 咪一樣有人幫襯。

居英權計劃既好似無得by descent

一日未平到權一日都唔好當真
岩先脫完歐阻非洲難民，會接你班香港難民 ?
仲有點解係30萬 ? 年頭傾，年早先放料 ?

1. 睇親共中產想走人
2. 用人才兇中共，中共走15萬個年青人口，你搵咩養班廢老 ?

似針對果個年齡層，重挫經濟

其實真係有錢個堆一係加拿大澳洲一係BC啦...

97前真香港人一齊去英國重建香港

香港人夾錢買個島走人啦

留低香港比班狗同藍屍同紅官

等班犧牲既手足出嚟 一齊住

講真
你睇下食左沙律既手足
有幾多個真係講返有香港同路人take care佢地
全部都係一係恰佢地人生路不熟一係就昆佢地

講話去左外國先俾條路手足行既
係呀9Up囉

藍絲中老年成為最大贏家

我都係

無都可以飛咗先，最多咪做難民

利申97後
如果我係你地有得揀可能我都會想走
可惜我根本唔會有走唔走呢種選擇
要走嘅話 祝福你地

有後路!留底全力打!

同意

連智障都有BC

孫中山當年喺英國差d俾滿人捉走

去英國拎bc身分搞流亡政府繼續香港戰線

講真 有幾多真係會走
文化都唔一樣
又未必識英文
呢家仲武肺緊
去到失業有排坐

利申:有bno冇續

第一代香港出身可以、再之後要英國出世

97後點算？你同移民撚一樣直接放棄抗爭？
定你想建立海外抗爭兵？

咪撚推呢d垃圾po 啦屌
要走要留自己諗

唔到你唔急， 支那發窮惡唔找數， 美帝開波都似。

90後 97前無BNO 父母on9自己都無搞

呢樣正常喎，你都變咗支那一個普通城市，要屌就屌支那狗

完全同意！

真係打第三季世界大戰

你以為啦，大把戇鳩雙親熱愛支那冇BNO

我96有喎

英國讀書返黎
真係唔明點解d 人咁好幻想
冇人冇物冇專業技術
預咗過去洗廁所就得
仲要假設比你過去
咁仲洗咩呢個時間急住走
班細嘅點呢

Same 冇奢望過平權，如果平到咪要囉，但唔會走，點都都會留係香港

之前一直諗住唔走，但如果開戰

開間曼聯茶餐廳會唔會比人告侵權

我成日覺得
走唔係問題，個個都有自己選擇
但唔好講到走係為咗手足咁
好撚嘔心

兵役仲會有 睇睇陳柏惟演講
Cut投資移民係因為香港同PRCP會睇齊

有bno,技術有，但移民要既錢就無

除非七老八十腦退化
語文呢啲嘢用到上嚟就自然學到
你睇香港啲泰國人廣東話幾流利

得番你同藍絲你點算？

做盟軍

實有計既
點都會幫埋97後手足

你話幾撚諷刺呢

膠撚錯 自膠

痴撚線 咁快諗定

冇錢 老母當年冇整BNO
我更加冇, 比你咁講一講真係等死

英國經濟都比14年惡劣

笑撚死
98 99 係咪狗屎？唔洗理
真 condom

唔走
拉班82落地
打巷戰

Me too bro

走！
就算武漢肺炎勁撚過武漢都走！

點救？ 齊齊入赤柱定秦城救？

我會留係到睇住點開戰

+1
靠bno伴侶打救

咁無bno 班97後呢

97後唔包98 99咩

唔走

I have 2 foreign passports, and I know I will be the last to leave because it’s just so easy for me...

If you have an easy way out too, I advise you to do the same...

真 喺英國辦學校真心笑左
屌搞visa都搞唔到 點留學呀

agger

有咩點算
認命囉..........

班BNO 撚好惡。唔問得呢D問題. 講佢地係應得。
廢事講咁多比人屌。

基本上97後一定冇份 (如果老豆老母都冇份) 90後都唔少父母冇BNO自己又冇。呢班人到時就做condom, 除非英國有scheme 包多D人去。因為如果咁大班人過英國，點都係開發新城市仲好。多D young power 非壞事

收養得唔得呢

中point ， 原本我都認為唔係， 但眾志把口講出黎我就信黎料。

我都係拎bno去旅行都淨係得一次,因為冇錢

我住過好多年，當然知邊度適合自己嘅
可惜當年唔爭氣拎唔到bc

有外國passport
會留
唔會怪想走既人
但會屌咩都冇做過但走難既人

揸住bc既真係多得你地唔少

人係自私既
隨便負皮

因為準備join美國個美墨加協定，圍內經濟底子厚既幾個盟國零關稅

最撚出血出力嗰班就係00後 你班友話走就走真係好笑

東莞有一間，可能真係侵權

白人一定上街

打仗做炮灰好？ 定住赤柱好？

真心唔明，呢班人97前唔會去旅行嘅咩

真係有料嗰班
一早走左/盤算緊賺夠就走

無料又唔夠錢嗰班，姐係我地
呢一刻喺香港仲有得食住玩訓
要放棄晒朋友家人工作所有野
談何容易

從正路幫97後搞tier2 visa已經好好啦

你既所謂嚟真 係指咩先

點解對唔住 你老豆有 個仔都會有

前線佔最多數既90後就冇份，真慘

益曬班揸BNO嘅藍絲
真係幫到手足咩

95年無BNO啊啊啊

我自己都係, 以前90年代唔係真係個個都出得起國. 基層果班人特別係
當年出國貴而家幾多? 真係而家咁咁多平機票咩

我自己同另一半都冇BNO, 父母都冇BNO. 90後頭

快手嫁/娶個bno巴/絲

97後做condom

合夥開間公司工作簽證請過離，
開職業球會簽約簽晒過離。

離開唔係逃避，而係為咗更好哋回來

帶走資金，技術去英國對港共係有實在傷害
到時亦會有好多流亡手足需要你哋幫手

有無出世紙

出世紙有寫established 都可能申請到

點都好過留響香港俾土共攪

慘過智障

撚有錢咩呢d 冇腦窮撚

同你諗法差唔多，老果班藍絲大多數唔會走，後生啲果班未必個個識英文，去度又要重新黎過

我都係英國返嚟
搵食只係一部分
自由民主政制、當地民風
同埋居住環境都係考慮地方
華人圈子嘅狡猾
真係好反感

做得狗就唔會走，走去做唔到狗。

幾個BNO PO上晒熱門
你明啦

人都係自私 我明
走就走啦使乜講咁多
會祝福你地
利申無

有都唔走

點解講到轉左bc走咗就唔會翻黎咁？
國藉變左，但我都仲係香港人
唔通國外支持香港既就唔係手足？

就算你係bc係英國開跨國企業
翻香港請翻手足做嘢
都係對手足既支持

撐香港唔一定係要係香港上前線先係撐既

冇BNO點撚算好

係咪要死係支那人手上

BC都問呢啲問題
仲要生埋仔
真係睇唔透

但係開波想留係到幫拖

投胎投得好

大把弱智係英國人喇（事實陳述）

Sir黎到無人帶路

後生個班都唔識英文？！咁係自己問題woo

英國經濟差左好多年啦，只係冇日本咁樣蕭條法
基本上一出England 都唔太發達

其實97前點解會無 我聽我老母講話出世搞身分證要連埋護照一齊整(即係BNO)

我自己都唔識 所以求解答

似開波， 問題臺灣及越南會唔會比美軍進駐。

移左民仲可以有香港護照，點都拎定英國護照先

咪撚開埋d on9 post

正如有巴打話

有後路 就全力打 全力上

有幾多手足努力咗咁多 俾人拉俾人打

你班仆街就開post 傾走唔走

On 撚99

仲要幫冇BNO真香港人走 要組織香港社區 出獎學金同幫佢地讀書移民 開公司請佢地移民

我老婆見到今日咁，話必要時叫我同佢離婚先，佢翻台灣仲有得避你如果個19bno真係有用，娶個手足救走一個我即時喊撚左

後生一代 香港土生土長但唔識英文
好打有限 無得怨

英國可否Gay marriage?

怨佢地戇鳩又無用 唉
明明當年個個排到水蛇春咁衝去拎
咁都意識唔倒 最衰果陣自己得幾歲人

老豆申請bno個陣個仔未出世/無填個仔名就無

罷工都要人幫你罷
轉個撚頭 走先

唔一定㗎 唔出國就唔駛申請
就好似大把人都冇火車頭一樣

而家好似搞緊難民法

轉咗BC 係咪可以畀local fee 學費

無錢
去到要瞓街

我以前喺英國專做legal aid同complaint against police
咪又係多鳩野，你地未見到啫，d 弱勢社群一樣食屎
不過點都冇香港咁黑又真既

你有咩問題？我冇問題

講堅就算比居留權 有部分人都搵唔到工 英文唔得生存唔到要打道回府

好老實 睇到d人話如果英國比d人轉bc 要點有咩配套配合佢地搵工居住又點

咪玩啦 依家香港人過去係走難 拎人資源 比你過去都好好啦 仲要照顧埋 幫你settle埋？

你望下喺英國開MNC既要求先啦
Tier2 Visa要35萬以上/更多 Manager級先得
9up為手足移民真係好噁心 係要拎光環比自己

我好回味英國讀U的日子，再苦我都好想返英國

寧願做二等公民，都唔想俾土共浪費自己人生

美國行一步，個個走都走唔切， 美軍駐高雄。

睇年齡層，後生2字頭果班可考慮走，中年3字頭多數有家庭未必會走，藍絲廢老又多數唔走

平到先算
但Bno holder依家傾向唔走
班97後點算？

移民唔係想像中咁輕鬆，我寧願香港共存亡

預咗死守架喇
利申 1997.7.1 後

全家有 得我冇
老母當年話有特區冇幫我整bno
等死feel

係香港連武器都造唔到 要學以色列人咁 瘋狂發展軍事科技 反攻香港

組織香港人社區係殖民唔係移民
移民係要認同當地文化理念 語言
去到英國圍爐取暖 同而家啲支那人落黎香港有咩分別

我地80後一定走，頭也不回
來生不做香港人

得過期BNO 點算

咁你留係度攬撚住佢地過人世啦

過了國安法後,先上FB發D政治正碓的言論。之後去英美球政治庇護

所以真心笑撚左
仲有咁好閒情逸致諗下去邊個城住
點睇都唔係最緊急要走難嗰堆啦

00後小朋友出血出汗又挨打
原來係幫70後80後攞英國護照

住夠3年以上先係

大佬可唔可以重啟BNO申請, 俾我呢啲97前得幾歲, 屋企人冇拎到bno可憐蟲拎番

Why no birmingham

續返

啱啱放監出黎？
講左成年話可以續

都好過97前出左世 但父母冇幫自己攞

有名你叫condom，送本BC比佢咪即係比埋後路佢呃夠OT移民走

結婚

FF

當bno轉左bc 咁就可以好似bc咁有得繼承啦

講得大遠啦，好似一定有居英權咁
第一步先練好英文

走就走 咪講埋乜野過到去再諗點幫冇bno嘅手足
唔撚洗

可以 that's why I'm there

嗰幾個本身就係英撚
喺度講想住邊個city
人地想曬命啫

加油，如果真係平到權做你自己想做，但我決定係會留低

我就覺得邊度都好，只要有份工同埋唔介意歧視。

OK

你老母真係同你有仇

浪漫撚會項羽上身唔肯走

00後如同班狗，一個係bno condom，一個係港共condom

過去洗大餅囉唯有

利申月入8萬供樓供小朋友，為左自由都要走

我只係提出其中一個方法去救係香港既手足
就算係35萬，你覺得香港人比唔起咩？

好似舊年6月 會有人諗到黃色經濟圈會有咁大效果咩？
如果以你咁講移民就放棄手足，黃秋生係唔係有放棄過年輕人？

美國要英國承擔部分責任，向英國出order BNO 平權，真係唔出奇

應該有一部份97後手足走到 因為有提到家庭都計埋

點樣可以救走埋手足

全中， 救得一個得一個。

快去續

又唔洗咁嬲巴打，如果我真係去到英國生活，想開間公司仔，用working visa請d有興趣的香港巴打過來幫手，始終自己人同聲同氣

下一代受英文教育 自然會融入社會 而且香港人唔同中國人咁去到外地仲淨係講自己語言 大家都想仔女學英文
如果已經成m年但英文唔好 真係會好似你講咁 所以要推廣自覺去學英文 用英文

呢個好矛盾
當年英國欠左香港
今時今日拎返好合理

但你移民去其他國家
係諗住圍爐招募更多香港人反攻支共
而唔係效忠事頭婆

咁唔係移民 叫難民比較合適囉

真心
非情緒綁架地問。。

咁多人移民仲係唔係齊上齊落

所以我到今日都仲同大家企緊出嚟！加油！

香港打仗你走唔走

你比得成班人去 就遇左會有好多伸手黨啦

真心，有小朋友個d唔比走？

利申：冇BNO

支持

就算俾轉都要禁灑啲港共官員仔女用

開Social enterprise係有可能靠自己人捐錢run落去，唔係以營利為目標，而且公司可以專門針對未適應到外國同英文既香港移民。唔係難，只係需要有經驗嘅人人同睇自己人有幾願意捐錢幫。

個個都走 打又唔敢打
抵比人叫曱甴

岩架啦 我地呢d condom

我就冇份既 咁97前咁自私走晒 咁我就希望BNO轉唔到大家齊齊攬炒

魚蛋論 我唔要我有 我要大家冇

屌搞公司唔係開善堂你要本身規模可以做到持續性先有可能

黃秋生話自己唔係移民喎老友

No.

本身我好不安， 走唔到。
但睇完呢個post 坦然左， 好多香港人好堅韌。

見議你睇返BNO薪火雙傳個POST
唔係一出世就有 如果你只係香港人身份 拎出世紙身份證
無搞護照 係要另外申請BNO 或者父母有BNO既情況下
佢BNO上有列明有幾多名子女 有加你資料你先可以係97後申請

笑撚左

十劃都未有一捌

絲打你都要加油，人生係屬於自己的，千奇唔好浪費在土共依d無恥政權手上

我就係想ready, 但我未搞續bno

operation frequent wind

最有米同最窮嘅一定會走
反而唔高唔低嘅打工仔就難啲
除非香港搵唔到食喇

英國唔會比幾十萬人移民過去啦
唔好FF咁多

近排好多人屌人做逃兵 心諗JM9

BC即係宣誓效忠伊麗莎白女王二世
最多咪叫祖籍香港
政治上你係英國人

開波咁97後藍絲父母+未婚嘅成condom？

Birmingham 係大城市但又冇咩野玩 d球隊又垃圾

我覺得英國岐視冇大家講得咁嚴重 識英文冇特別技能要搵份普通文職都唔係難 因為英國佬都唔返工等政府養 有時有工都冇人返

第一，唔知英國班吹水佬今次有幾多成真
第二，唔知要坐幾耐移民監

不過好多00後手足應該冇BNO, 如果個個走晒，咁佢地就真係做左condom

即刻去搞

自己走晒
留低班後生
仲咁鬼大聲話幫人舖路
你話好撚驚呀走先我都仲覺得你起碼夠誠實

英國人工太低...

如果真係打仗 美軍徵兵相信唔少人會參軍

佢地明條撚， 明既就知香港人要開始打海外線，本土死硬冇得搞。

剩係對撚住藍絲、小粒紅可能會痴線

我只係想表達 如果人地國家比你去已經好好 個心態唔應該係好似大爺咁要人服侍以後一切ge野

如果服兵役可以過去我會

又block一隻

依家英國鬼咁多肺炎，點走?
點都等herd immunity成功先。。

自己攞住bno走
而放棄抗爭
同班自私自利藍絲有咩分別
當然如果被狗咬果啲就點都應該要走

我就黑仔王嚟反正我差幾日先有bno,我負責留係香港同班人渣陪葬

我又覺得呢D某程度係個人選擇
最重要嘅係唔好忘記香港，自己係香港人
同埋香港嘅價值觀，文化，whatever

人地出晒聲你用乜理據潑冷水先

應該得新界原居民先稱得上係祖籍香港

啱啊 咪咁撚虛偽啦

無可否認，Council Flat底層仲衰過啟晴同埋水泉澳班居民

香港人嘅革命就係咁撚兒戲
有得移民嘅就全撚部揀移民 之前有個移民po 2000幾正評話有得走一定走
利申：幾個月前有得揀走唔走 我選擇留 因為香港係我屋企

咁打仗你咪又係拎Refugee/humanitarian visa
談何福利配套, 睇下黃台仰住難民營個段訪問

我有睇 我都有喺個post問過其他巴打 我就96出世 佢地都話我應該有 話我可以試吓報失續返 因為我之前無續 跟著我問返我老母 佢都唔太記得我有無 但係佢又話咩出世搞身分證嗰陣係要連埋護照一齊整 所以我都一舊舊

有無諗過就算BNO變BC都要即刻走
因為香港人始終會“被中國人”

如果BC手足被不合理對待
而uk政府視而不見
類似事情有如Simon,銅鑼灣書店
居港BC國民本BC都只係草紙

咁唯有攬炒 希望唔俾轉

孫文當年點抗爭？ 唔係要教呀！ 放棄本土，就代表放棄抗爭？

咪撚分化

有bno 死都唔會走

之前話 sir this way
而家就話走

證明唔關事

我老豆老母冇BNO 你地走先啦 唔好唔記得我地

我會Sir this way架啦

幾個月之前個boss 係林病黑警
宜接直接打大佬好多人覺得無咩希望
好難怪

大部分職業香港全球最高
加埋稅低

你有冇去過英國先

台灣難啲會揾港人當兵

晒氣啦, 自撚私
唔好美化自私行為

佢幾撚時有放棄本土 人哋係搵支援返本土打 你係搵支援比人走去日落國放棄香港 識唔識歷史

我覺得英國帶頭救人，其他國家都可能會幫手，我係咪好天真？

年薪35萬扣埋income tax, council tax, national insurance，剩25萬，dllm，點夠養家?

BNO轉BC呢條線
最多係畀多個Option你
革命失敗先走佬
唔係拎嚟移民用, 不過以香港人心態
應該批完第2日走哂一半人

走同唔走都要開post講？

除左IT同工程師外
依10年8年好少聽專業人士真係會未退休搵搵夠去移民
冇人捨得份糧

same

分析有道理

講到聽日就變bc咁

我驚過多幾屆傀儡特首都未有

菲律賓 蘇格碧灣 接收南韓船廠

所以仲話打國際線，連人地西藏都叻過你。

真，有bno嘅講呢啲真係對97後同冇bno嘅手足講風涼說話咁
根本有班人個心態係甩難，走真係唔係問題，但唔好企喺道德高地攞光環好冇
利申：覺得97後同冇bno手足會變condom嘅全部都係鬼係熱狗

啫係毒撚冇人權，完

過左30歲係咪冇得靠參軍過去？

問題宜家係走難

屋企兩老冇續，
細佬97後，
屋企冇錢，就算有得走都唔知點走

英國真係做得出即係顯示左中共好唔掂，國安法隨時都會郁持BNO嘅香港人勾結外國勢力、叛國......

英聯邦多數會跟，台灣已經出左聲

睇嚟都要續返BNO, 但英國d天氣好難頂

養子都得？

老豆有但無續

你訓咗幾耐居然仲覺得咁會挑釁到人，原本都唔想留言笑7你，但真係頂唔順

咁黃秋生好撚自私、 咁噠瀨好撚自私、咁孫文好撚自私。

無人想知你有無BC

我就冇份既 咁97前咁自私走晒 咁我就希望BNO轉唔到大家齊齊攬炒

魚蛋論 我唔要我有 我要大家冇

轉唔到轉唔到轉唔到轉唔到轉唔到轉唔到

幫手開舖請00後去做嘢

我呢啲平民窮撚走去托，搵唔到野做又冇技術

咁你地走自唔自私

續咗先啦
多一個機會同出路

仲講乜香港獨立 走人啦
我就冇bno嘅 唔洗問我有得走嘅話走唔走啦
我係要走嘅就唔撚會出黎啦

搵件女毒撚

係 睇出好多人好自私

00後手足點算

你有冇爬文架
我影英國個年代你仲返緊小學咋child 登仔

撤僑兩隻字完全錯哂喎Ching

佢走左去日本、走埋去美國你又知唔知，最後走埋落香港。

咁平權左都唔好去
走難仲嫌三嫌四

有時都唔好怪台仔屌我地白鴿眼

預咗大把人好似你呢啲撚樣咁啦
垃圾

你問過未
send email 去問下先

好多人以為自己無資格。其實英政府果邊有record

Bro，see you there

初頭就話唔走 一定唔走 拎住bc 仲無後顧之憂
依家： 走 一定要走 唔走正on9

ummmm.....
英國後生仔都搵唔到工
仲點afford到幾十萬移民

佢真係開到聲 有bbc報導先算啦

移民係個人決定，無對與錯，亦非一定。

其實果個post講得好清楚 有兩點
1.係你當年11歲拎兒童身份證前 係揸出世紙定身份證?
2.你細個有無出國去過旅行? 揸特區定BNO出境?

另外就係你父母有無搞過BNO 有既話 又有無申請時列名有仔女同埋提交過你資料

即係連藍絲都燒埋

同性婚姻是合法的

我揸住BC 即刻去uk投票反對BNO平權

你做到噠瀨咁你未走囉 你過到去未又係比人當普通難民看待 搵份難鳩工打 on99

你喺香港都係窮撚， 去第度做窮撚有咩分別？

你問下啲理想主義巴打

生於斯，長於斯，死於斯。

有同冇唔到你我控制，一切睇美國佬。

我係歐洲生活左幾年
見過好撚多住係歐洲既香港人 亦識好多香港人開公司/做高層
從來冇香港人開公司/做高層請返香港人
一係請親人 一係請當地人
佢地唔想煩，唔想幫人搞visa，唔想太多香港人都佢地爭飯碗 老實講你講個d 係中國人會做 佢地會幫同鄉
不如你講下外國有冇例子先

嗰面辛苦工，人工好高又無人做

形勢唔同晒

所以呢 你地又有冇孫文咁勁阿 移左仲會唔會理到咁多香港 一句講晒97後全部變晒comdom囉

如果俾你去英國住,
但地段比較郊區有自由但搵錢少3/4, 又要做farmer
你制唔制先

真係過到去連剪羊毛都做

聽聞菲律賓最近重新駐美軍

D人走就唔垃圾？

新香港in英國！

而且，英國各地發展偏重南部
一到中部已經窮窮地
北部除左Manchester叫唔錯
蘇格蘭有北海石油
威爾斯、北愛呢d真係要靠Westminster 資助唔少

台灣唔會開口叫你去台灣，只要一立國安法，你走去台灣説受政治逼害，佢唔會叫你走。

窮撚去英國反而買到樓有下一代, 英國從政, 行反華政策法, 真正反共

唔意外，藍絲都係佢哋嘅condom姐

咩叫走埋落香港 佢本身香港人嚟㗎柒頭 人地一個人走 你就叫哂成班97前走 onl99

平到當然好啦， 但平到我都唔會走， 係為咗個仔先會續返

你都識講初頭，情況變咗咪決定都唔同，今日國安法，他日又國民法，壞到同支那一樣咁畀你再揀係咪會想走

現實係d人走左之後就898
理撚得你去死

有BNO都唔會走

起埋底 五毛一條 blocked

另外係你話無續係咩意思 即係有BNO?
有申請過BNO 就算今時今日過左期
都可以續領返

我諗下 諗下又唔會點

唔同？ 依家同個陣咪一鳩樣 唔同既咪係依家似大機會有bc 之前無咁大機會囉
之前成班bno holder 瘋狂洗版話要人投票簽名 仲話有bc就企最前都唔撚驚 實際依家咪現哂形 好心咪咁撚假啦 一早想走咪講 係都要扮偉大

英國呢舖都頭痕，佢都冇諗過個情況會惡化得咁快
之前有人揸BNO尋政治庇護，英國仲可以話香港有自由、法治之類耍太極
但係如果國安法遲吓真係通過咗，而有人因此條例被政治撿控嘅話，咁呢個就可以構成政治逼害
如果呢個人揸BNO尋求庇護，咁英國就處於一個好尷尬嘅位置，情況比桂民海事件更加複雜

我就真係未聽過有人去左外國會提供屋平租俾手足
起碼等佢搵到工settle到先開始俾佢自立

屌老味全部新聞都係恰柒佢地人生路不熟
恰佢地冇錢冇地方住，迫佢地硬食啲不平等條約去住你度，同我講去左外國先，之後俾條路手足走？
咪撚玩啦伍寶

呢個PO個個講既都係移民

真係打仗走難起上黎
架飛機去英國美國台灣你都要走
仲有得你揀咩

制架
夠錢生活到就可以㗎啦
依家香港好多工作咪又係咁嘅樣
只不過唔係去剪毛係做customer service咋嘛
仲惡頂個剪毛啦

又唔使點用腦又搵到錢咁咪OK囉

我都住左歐洲幾年 85後

其實脫歐令佢唔夠勞工先係事實;英國後生所謂搵唔到工，等同我地大學畢業生搵唔到理想工作一樣，要開工其實唔難只在搵多搵少....

同幾十萬人佢未必分批食唔起之餘，仲可以散開d人去英聯邦國家安置，睇澳紐加拿大表態。

抗爭咗一年就係幫大家移民

呢幾日睇連登睇到心理唔平衡，個個話走，咁我地呢班冇bno既只係得個恨字

咁個陣成班人比人拉 比人打到仆街情況就唔惡劣？ 擺明一直就係要收香港架啦
一句到尾bno 撚係想走就唔好扮偉大 走啦撚樣 香港唔洗要你地

好正常
請人當然係有能者居之，點會格硬請香港人，開茶記咩

真係好撚虛偽 之前又話不撤不散、生於斯長於斯，又話要守護香港

自己拍下蘿柚就走跟住去外國享受自由係ig講我愛香港，最好多啲97後同藍屍陪葬咪阻住我拎福利，bno友我就屌住鬼妹講光復香港就算支持咗

歐洲邊度先
我都一條友行過一堆國

唔明點解個post變左分化
個post標題只係講bno變bc
跟住就講到攞左bc之後以後唔番hk

又會知道我係絲

你見幾個熱門都BNO
知咩料啦....

講緊國安法

之前有巴打提過
拎BNO都可以去英國當兵
唔知宜家咩環境呢?

【BNO】突發: 英國放寬限制，BNO 無須於英國居住也能參軍。

BNO窮拎變BC最後方法-英國參軍

英國當緊兵 你問我答

如果係英國當兵，要注意d咩？

BNO報左英軍, 你問我答

小灰：持 BNO 的海外國民能在英國參軍嗎？

【另類出路】出走香港 可投考英國空軍？ 應徵資格：持BNO及…

Pish

如果澳洲可以去澳洲我都覺得幾好不過，最衰嗰邊都中國人太多
墨爾本[/s]係直情可以講普通話就溝通到

未續 依家續希望趕得切

明明前幾個月先話要攬炒 攬炒緊就驚到走 究竟你哋係爭取緊啲咩

有網台話英國好欠缺勞動力

97後手足

有BNO但我個仔沒
走唔到

真係好撚虛偽

總有人眼紅 自己無又要人有
然後又分化，話你哋自私撚又盛

唉要怪就怪民主回歸派同埋保守黨出賣香港人
出得嚟行，遲早要還

我陪你一齊留係香港

你話事咩？ 你認為英國佬想比bno居留權？ 唔係美帝開聲， 你認為會比你轉。

by descent

過去開公司請返佢

到時去到又唔同玩法佢地班粉蛆可能驚過你

唔係
不過有少部分U既某啲courses可能會批
要自己email問

屌你老味有bno都唔撚想走呀！

走咪走囉 仲要講到咁撚好聽
得啖笑

走！！ 但一定要搵個英國地方 建立「新香港」社區

我如果去AUS一定避開支那人集中地，尤其SYD, MEL
但可惜連ADE/PER都一堆支那人
Port Darwin搏唔搏得過？

走到

會攞當保險。但唔會走，唔會留低無資格攞的手足。

辦學最好， 救到最多人， 同埋visa 易攞。

而家呢邊16:51

我一家大細陪你一齊同班人陪葬

係之前太撚多BNO撚又洗版又話自己唔會走啫 走咪走 係人都想有機會走 但係唔洗咁撚假囉

我冇BNO，但喺呢個立場係會咁諗，同埋而家就話打到仆街，遲吓係被打壓你一世，你成家都被打壓嗰種

本身有 BC 都無諗住走

真 BNO不嬲有圍爐區 今晚無啦啦開幾個post
97後準備留係香港抗爭到尾

中歐時間

喂講真亞洲呢邊國家如果你唔驚共產黨會直接侵略嘅我睇來睇去都真係係澳洲（近亞洲啦雖然係大洋洲）
始終唔想過完去台灣之後過幾年又唔知發生咩事又要再走多一次
嗰陣時40幾50歲老啦你可以點呢
但係如果冇咗呢一個因素我會比較想喺台灣囉

英文都唔識多隻 過到去都係死路一條

都可以係雙非既

從來都係咁
BNO眼紅BC
97後眼紅BNO

過到去再好嬲好嬲同幫手足哭喪

到時可以諗去愛爾蘭威爾士讀呢，平好多

咁睇得開

上面仲有人講乜撚野養子計劃，
美化自私行為
當十萬個97後手足，你養唔養得到十萬個手足？

你話走得幾多得幾多…
一年前講間齊上齊落又係笑話，
你當我浪漫主義啦，
走少左一個都唔叫齊上齊落啦。

不過我唔係道德綁架，移民係個人自由
但唔好講到自己咁偉大，咁撚虛偽就得啦，
你班虛偽撚，我屌醒曬你地。

利申：BNO, 唔走
陳彥霖錄音果句，
「生於斯，長於斯，死於斯。」

成日係我腦海回響。

跟本平權 對97後都係百利而無一害

可以請人過去做嘢

so? 咁當初班BNO撚話留低企前線添啦 依家實際佢地會唔會留呀? 大部份人有機會就走左先啦

你叫班出去打生打死既細路點算付出最多就佢地，班大人就個個都話疊埋心水等平權。

今年內，去歐盟，申請家庭簽證，去愛爾蘭住

你唔係住london 既話夠哂啦
英國除左交通之外其他消費都平過香港

今日先知老豆有BNO，但我97後 ，john係唔係爭取緊子女都有BNO？

一齊攬住死呀？
我都冇bno㗎
人地有 唔走又可以點

我有bno 但眼紅美國綠卡
有冇bc 我都唔撚會住英國

平權左你個仔都會有

佢轉到bc 你就得啦

sad but true, 同依家香港環境一樣, 苦就後生受, 著數就佢地拎

邊撚個假？你班人真係好撚煩
BNO爭取咗幾多年你知唔知？

BC即係同英國人一樣？

其實唔缺，反而係大學畢業生太多
搞到冇工開
所以非名校畢業或者冇咩專業技能好難搵工

過到去仲同你手足咩 傻嘅

咁唔使香港人搞啦
自己去報大學讀

多謝你都嚟唔切啦，走嗰班人本身都唔諗住做順民

估中

咁好囉

修正：
BNO眼紅外國passport

所以其實我出黎做野之後就好憎班老屎忽

自己考慮
第一：能唔能夠係外國社會生活（因為好多人都真係頂唔順日日要食香港野睇香港野
第二：過左去要做乜野—你係想完全融入英國，定係重新建港

幾時眼紅bno 你走咪走 問題係樓主講撚到自己走係幫手足鋪路 做撚咗聖人孫文噠瀨咁撚樣

一把年紀唔係話走就走咁豁達

True

Darwin成個港口賣咗畀中國

去Alice Springs啦

有啲細蚊仔都有BNO
唔一定得老嘢 但總有人好自私 魚蛋論
自己走唔到見到人走就眼紅

走，一定走，大家走，做難民都要走，留個爛香港俾共產黨，重光一日，大家至回來.

10幾萬個手足你幫到幾多個？唔好美化自私行為啦

無BNO 同97後出世嘅情何以堪
生不逢時

同我一樣

有bc但想要綠卡

美國好過英國好多

接受做三等公民囉可以點？

T1支那人
T2鬼佬
t3香港人

一定有班人冇錢冇技術又無命水架啦，我就係其中一個

有fd都係咁，都唔知得唔得

有冇可能會係喺英國開公司請佢哋？

一家大細 兩大一嫩 25k點夠....

而家叫你走就走 咪咁撚多嗲

都未知bno轉bc條件
到時再算啦 最快都廿年後既事 英國佬做野咁慢

BNO 撚：冇BNO 嘅手足898

我都未

我兩老實有得續啊我都續咗。
只係屋企冇資產，就算過到去，都唔知可以靠乜生活

咁如果講平權後會走，但唔幫手足
你地係咪舒服啲？

你一定係最高尚果個啦

魚蛋論係好最好解釋
我冇你哋都唔好有

有錢既手足快走

冇錢既一齊留低幫97後既手足

一息尚存，對抗到底

一定係啦 個個都唔走 等死
香港人真正滅族 先係佢哋想要嘅嘢

Same here

香港係一個概念
有得走就好走
記得今日我地之間既互信同希望

johnson

自己睇

有bno但冇錢
況且兩老一定唔肯走

咁我哋買個島建立新香港咪仲好 又可以直接建國又唔洗寄人籬下

係呀，我有BC有得走，吹咩
你地慢慢嘆啦

（真實對白）

但佢只會得個講字...

走都冇所謂，因為走果班本身都唔會點抗爭

預咗做condom

嘩爭取左咁多年咁撚慘呀? 唔係有呢單抗爭 撚有人考慮BNO可以轉BC? 之前我入BNO post一大班人話會留低 會企最前線 依家呢? 問心你企唔撚企? 假到仆街咁叫唔假

就算你搵40000 扣完稅都係£2500一個月
英國人工不嬲都係咁 2000都已經夠生活有突

算啦
冇bno嘅遲出世
有bno嘅都帶唔曬我地走
只不過將老屎忽著數呢個level一拉拉到97或之前嗰班
咁想放棄香港咪走囉
係呀 可能會想怪你地
不過怪你地有咩用
去外國仲會幫到啲咩手

又認屎認屁

游水落嚟嗰班係攞CI的

你地走又自唔自私呢？本身移民就好個人既 但係有啲人就話係幫緊97後鋪路 又話97後自私魚蛋論 我屌晒你地老母 咪撚美化自己既自私行為啦 一開始就話不撤不散、生於斯長於斯 最後97後打生打死就係換左個BC俾你地 之後仲潤埋班97後 你地都幾撚仆街喎

點都轉左先
但唔會走

即係叫啲猶太人唔好走 留喺度死晒就算
走就係自私仆街

唔係講笑, 公司好多藍絲都有BC

有條80後尾後生女，係英國讀master , 有BC

一開頭反送中就扮撚哂中立，跟住就變撚哂藍絲. 專睇D HK01, 大公報, 微博野
呢D人一定會走

所以佢地就係屌人走

走，但會幫
又屌人cap光環

走，但唔會幫
屌得仲甘

我夠想我一出世就攞外國護照啦
更加想係富家子弟
有得咁講？

殘忍啲講句 人嘅生世邊有得怨？

我問返我家姐 佢話佢記憶中我係有申請過 因為我bb身分證係無相 所以要申請BNO 跟著出入境嗰陣就一齊拎出去

我無續嘅意思係過咗期就無搞到 所以我估我自己應該有BNO 不過過咗期同唔見咗

其實呢單嘢真係諗得過 唔好買個島
去Scotland 買達地都可以諗
當年其他英國就想咁樣處置香港人

00後點算

幫佢補申請，見到話英國接受新申請，佢有左先，之後再搞埋你

其實美國取消香港關係法，製裁港共，我地攬炒目的已達，去或留大家自己決定，希望重光一日，大家再相見

如果真係走到想搵人一齊做飲食，暫定落腳點Brighton, Leeds 或者 Newcastle

sorry 唔知你講緊兩大一嫩
咁你老婆都可以出去做下野或者返下part time 姐

用下你個閪腦諗嘢
Bon本身就係英國國籍
中英聯合聲明還返俾中國 要保障香港自由 冇就英國收返 所以平時影係合法責任
乜撚嘢自私 ？

移民唔等於放棄抗爭
換個位round 2

眼紅你哋有得走去英國？
我係咁想走嘅我企出黎做乜柒？

本身BC嗰班幾時都走得啦
可能佢哋響度搵夠先過去享福

Uk average 都係£29k 渣

咪撚美化自己既自私行為啦
BNO平權係合情合理
你地覺得唔啱 先係自己冇人哋都唔可以有
你哋先係美化你哋自己自私嘅行為

台灣見

去到外國幫得幾多 日日屌鬼妹之後喺Ig打句光復香港就等於抗爭左？

你去台灣做政治難民，唔通佢夠膽趕你番香港？

冇人話一定要英國
民主國家就得

覺得唔應該有bc
係魚蛋論 自己冇人哋都唔可以有
美化自己自私行為

唔係可能
擺明係

老老實實，我都有為香港付出過
唔知點解到頭嚟要俾呢班佢屌BNO撚自私？
我哋自私定英國自私定當年啲賣港撚自私？
憑乜嘢俾你呢班人屌BNO 撚自私
BNO撚做錯啲咩要你班人屌？爭取咗廿鳩幾年嘅嘢，宜家有所謂少少曙光就屌我哋「自私」？

冇槍就去咗 可惜有 都係英國算

其實Bno轉bc 只係多一個選擇，唔一定要走既
我如非必要都唔會走，但到必要時多個逃生門何樂而不為？

台灣唔方便叫你地過去，自己要執生走過去至得㗎

走就當然可以嘅
我都冇BNO
嚟緊就攬炒正日
真正發生嘅時候
原來好多人都選擇離開

但我真係明嘅
只希望每位離開咗香港嘅盡量繼續幫助香港嘅手足
留喺香港嘅每位手足加油
我一直相信我哋一定可以目睹中共滅亡
雖然一定冇咁快
我哋一定要撐住

民族自強 香港獨立
Sorry for 1999

我就咁睇你講有BB身份證 應該你係有搞BNO
所以有機會係有 所以其他巴打都見議你搞報失續領

我就無喇 拎垃圾出世紙 ON9父母自己無BNO 都仲要唔幫我申請

屌BNO自私之前，諗吓我哋爭取咗幾多年？

選址幾好

我記得有仔女係有政府補貼

東突厥人唔夠lobbying咪差啲冚族剷

窮毒, 80後癈中, 無BNO,
我都係返出去

走還走, 我最後一刻先走, 帶埋手足走

真係有人單非，兄弟姊妹都有bno但一路喺大陸發展，仲用本bno呃啲大陸人之前反送中懶係野話要peace又帶枝國旗去睇nba

唔想見到呢啲仆街都有份

其實全部人可以準備走 係佢哋眼中香港呢塊地冇任何意義 當我哋走哂 香港就會比新移民全面佔據 然後兩邊都話自己係香港 中共就會發一個香港聲明

BNO都冇
點睇

喂一齊 97前但冇bno

你鍾意全盤否定國際戰線無咩野好講
自己睇麻雀妹做過啲咩

【眾籌：美國人口普查要人！】召喚所有人 要推到美國啲姨媽姑姐都見到！

屌你英國啲大陸人仲多過香港

我九十後都冇BNO 啦

上一代大把on9 父母，自己香港出世都冇拎BNO ，何況下一代

邊個叫人留香港決戰送頭 唔好移民嘅一律當五毛

有得我都想走
97後

咁既然97前都走 你地慢慢等BNO轉到BC之後移民 所謂保留香港人身份 去到英國所謂抗爭

你睇下樓主標題先

Cap 言論 反人類/叛國

好少，唔好提啦

根本呢度討論黎都冇用
都唔到我哋決定

轉 但唔走 利申 有bno

前線已經有好多係細路仔 00後
你班890後 個個都話上有高堂 下有妻女
唔撚出黎打

依家一知到有路走 就走夾唔唞
咁比人拉哂過左身 個班手足點算阿？

仲多過係香港既大陸人*

Support

如果去到外國都唔幫手嗰啲
本身係香港都唔會參與抗爭

都唔知佢地屌黎做乜

接完慢慢screen 救人重要過清算

有走到既資格，都未必走住，香港始終係我屋企，戰鬥到最後一刻
再加上去到英國，要做乜搵錢搵食另一件事

BNO 轉BC, 應該第一件事好多人開到英國AC

真心無限FF 囉⋯

呢啲去bno post傾啦

你唔好撚戇鳩啦 遊行淨係關BNO事？
講緊反送中
全部香港人加埋藍絲都關事 睇吓你支唔支持㗎啫
根本支那一直都收緊香港
你憑連登幾個留言
就屌BNO人無資格平權？你無撚嘢丫嘛？
無論點英國都要俾BNO平權㗎啦

過期續番計唔計？

97後手足點算？

靜啦 仲咁得閒內鬨批鬥

其實真係好撚噁心
一大班bno撚喺度屌冇bno嘅手足或者後生眼紅佢地
或者真係有bno手足咁有抱負咁偉大要海外建港，救哂所有自己人
但又會唔會心入面有幸左好耐終於有日可以甩難呢個諗法呢？
齊上齊落，共同進退，不分不割
人哋客觀啲講冇bno嘅要喺度留守
就不斷搵藉口為自己開脫同屌人分化
冇人話攬炒係要滅族
本身根本就冇有bno與否敵視嘅問題
但為左令自己好過啲就美化自己行為，再整d所謂「敵對立場」正當化走呢個行為
好老實走唔走係個人選擇，但拜託唔好為左正當化自己嘅行為敵視提出質疑嘅人好，標籤佢哋魚蛋論好冇

屋企廢老唔識 唔肯去
又冇計始終太多野煩

老實講 喺外國唔會幫到啲咩 我心入面緊係想多啲人走愈好 但係好似我地俾人賣左咁

你都識講佢地本身都唔出黎打
咁佢留唔留港又有咩影響？

點解佢哋又唔屌吓喺香港乜都唔做嘅「順民」「犬儒」？BNO得罪佢哋啲咩？

暫時未搵到

明白既

唔知走既香港人有冇當年猶太人既心咁

anyway，有班海外港人係反送中入面都付出左好多

轉打國際線開始。

我就係否定緊佢個標題

岩呀 遊行咪就係關反送中事
但係無200萬人遊行 無成班後生仔比人打 無咁多香港人做文宣 你估英國會理你地? 關你地爭取幾多年撚事咩你老味
依家有得走就要走 之後仲話係靠自己爭取返黎 食屎啦你依家呢個機會係香港後生仔條命換返黎架你老母

fyi
第一句呢個concept沈旭暉講左大半年

有人去左德國、臺灣打緊國際線。

如果開戰, 大家可唔可以幫手參軍打9支那

講到幾感人 幾想一齊光復香港 乜野煲底相見 只不過係大家浪漫主義發作 一有機會走路 大家就會各自四散 光復香港只係冇得移民既後路 講真 BNO撚想移民無可厚非 不過唔好係到講啲乜"你老豆老每會有" "我地去完可以製造機會" "係外國都可以幫手" "97後係支那人" 老老實實認自己放棄年輕一代咪算

無錯 走就走 咪撚扮咩幫手足留後路 之前有一大班人仲話會企返前線頂住比班手足走 睇見都嘔心

我真係咁想走嘅仲企出黎把撚
駁有案底坐幾年咩 真係搞撚笑

即係你全盤否定國際戰線

到美國逼佢二㨂一
就冇得兩頭蛇

如果有英藉唔走 咁英國係咪可以派軍

最唔抵益咗班廢老

咁當初就咪撚咁偽善咁講呢啲冠冕堂皇嘅鳩野出嚟

利申 97後
睇到想喊

咁否定咪留係度，赤柱見定秦城呀？ 唔打國際線你認為有能力迫到支那？

巴打加油呀，到時去Man一定幫襯你!
Man大部份中餐館都好難食，仲要受氣。
Chinatown d中國大媽侍應串到呢...

所以我問緊佢係前者定後者，如果係海外建兵我非常支持

其實香港人走 支那仲開心 香港依然係支那既領土 支那既領土完整性係冇損失 同時又可以整走呢班成日反自己既麻煩友 到時支那又可以推d大陸新移民黎同香港班藍絲一齊happy

你喺香港揸BC 都只係中國人，冇用的

罷工又要後生仔幫你罷
有咩事就第一個走先

走唔走都好, 都會唔會放棄香港戰場

real

係英國建立香港村，救香港勇武

你肯定係同一班人？

人地氹下你啫

無所謂！
只要光復到香港
希望各位走左會係戰後重建香港

申： 走唔到既香港人等你地

咁忍得？睇完已經灰撚到喊

咁留係度又救到班後生咩？ 諗清楚點先救到班後生先喇，吠係冇用既。

咪同堆中產一樣 叫學生去衝 自己喺兩邊拍手

大家咁話

到左有BNO就有閪屌既日子啦

2020年仲講邊個最開心

我有bno ，但我唔會走，除非出左事，放心。

97前都未必有

走唔走，將來支那都會發一個聲明，所有法案唔需要經立法會都得。

有BNO既手足就算平權左，都唔好即刻走住
始終香港係我地屋企，抗爭到底!!!

利申:MAYBE有補領BNO既人

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

唔好氣餒，都仲有留守同97後手足陪你一齊共同進退

原來集體移民去英國叫打國際線先唔講國際線一直有打 比香港集體移民 咪又係會比劣根性搞臭個朵 你睇下台灣網民對到日北車單嘢幾撚反感先
其實樓主知唔知咩叫國際線

我都想走，不過要諗好多嘢，住屋已經係個問題

東印度同黃圈個概念有喺度

但走唔到，留低喺香港嗰班手足會過得好慘

就好似今日既新彊西藏咁

或者咁講
留喺香港 同班藍絲攬炒
香港浴火重生果一刻 作為見證人
我相信大家都唔介意

岩呀 一定係去外國再網上叫春好嬲好嬲之後就救到後生

死係香港算，冇錢冇技能

建兵一定係臺灣，去得英國一定爭取西方支持，同埋點都要救班後生走。

而家既BNO人走去轉BC
都仲有機會帶到97後既走
但BNO唔走
97後既細路仲難走

想參軍一齊打中共

我覺得樓主係pr acc,
起左底好多好古惑既post

得幾十萬
走左又可以點
去到都冇地方住

啱但講到尾又係得後生出嚟俾人拉過
中年果啲無人理 原來後生係高尚

老虎蟹都走

我哋已經俾人標籤左做五毛分化撚了

我冇否定 我只係假設真係俾左BC 有好多97前走左 咁留返喺香港既97後手足會點諗

97後：你走左就唔會理架啦 你當手足係condom

咁又唔好咁講
中產嗰堆罷工都唔肯
本身就諗住賺夠就移民啦

呢班從來都係free rider

00後前線絲真係想走既留TG比我帶你走囉

吹咩 鬼叫你地老豆老母咁賓周冇bno

share個文宣先

成日見到佢 原來係弱智伸手黨黎 問得都知根本冇心啦

呢家佢地打橫黎，留係度冇意思， 破壞民賤聯文宣隨時判幾年。

個個以為走左就可以浴火重生
笑死

你咁講又唔啱 好多中產都捐錢
然後俾人屌無做過嘢囉

其實都明白想走嘅心態 有得揀邊個唔想舒舒服服過日子
一方面唔想咁自私要人留
但另一方面驚好多人走 留低嘅人就更難捱

算啦，咪覆樓主啦，起左底覺得d post 好多都係d二元對立既命題，好有引戰感覺
P牌拉

淨係今日自己睇下有幾多中年出黎? 我就見到大部份都係後生 唔過25

好多係同一班人，睇返上年就知，佢地唔會放棄香港更加唔會放棄手足， 最好多d黃店係英國建立黃色經濟圈打場國際戰。

依班人可能係淺黃，但係果啲可能一次遊行都冇出過嚟果隻
話就話一齊攬炒
但有咩事自然就自己走先
係絕對安全既環境下同你班人抗爭

你90後冇出奇
你老豆老母有咪得囉
除非係雙非姐

第一應該no plm
返而第二點真係要諗下
好想保留返香港人呢個民族，但又好想融化人地個文化(尊重本土)，又唔想有條唐人街咁樣真係好柒，但又想必要時可以返香港建國，又唔想本地人覺得我地當佢地國家condom
真係好矛盾

開槍都唔識點打？ 首先參軍喇。

你啱呀 所以真係後生最高尚
麻煩啲中年唔好再出嚟撐喇
因為做完都係俾人屌㗎咋 仲話你free rider乜撚嘢都無做過添

佢有引戰feel當然有問題
但睇到咁撚多人付和佢
你喺留守或者97後你灰唔灰

咪話左參軍囉

咪篤爆人地啦 佢地根本冇了解過得把口

尊重啦

吓
做過嘢嘅中年唔通唔撚灰？
不過樓主睇怕都係想睇人嗌交
講真走同唔走洗撚開post 咩
樓主別有用心

大家準備定藍絲狗證據
唔好放過藍絲狗

Bno轉bc 只係逃生門，就好似手足逃難去台灣咁
只不過方便過台灣，咁有咩好驚

呢家呢個情況已經有心理準備

isle of man~

講乜重新建港 走就走啦 重新過生活咪仲好

好心啦你扮哂野 走啦仆街 你自己出去幾多次心知肚明啦

其實最反對既一定係當地有BC既香港人同佢地班BBC仔女
唔關立場事
係驚啲「同鄉」去到會同佢地爭飯食

收皮啦，露餡啦五毛
拉

睇到都sad, 無bno, 等做condom, 但明明想香港依然係香港，我地先咁努力。
（雖然都想走，可惜目前未有能力）

其實BNO轉左BC後，又係另一種玩法。我覺得唔會放棄班97後嘅年青人

你知唔知過去半年多左幾多個五毛acc?

Cardiff成日都落雨

就算走都唔會即刻走
唔係真係對唔住被捕嘅手足
利申：BNO Holder

其實我現實識會落場打嘅
無一個會屌人走 咩當手足係condom

從來都係話走得就走

London夠成日落雨

揸住本BNO但係唔想走
始終由細長大 三十幾年人

如果走哂
真.香港人就會淨返老鬼同00後

大把警察拎BNO同葡籍

認真嘅，大家喺自己崗位做到最好就夠
唔好over自己能力範圍，亦唔好要其他人做你嗰份
我冇質疑過唔同年齡層手足，唔係下下要二元對立先有答案嘅

唔覺得bno會平權，一平權就放成幾百萬香港人入英國，當中仲要有唔少藍絲，分分鐘唔少係共諜。
英國政黨一樣要睇選民取向，唔覺得英國人會肯接受咁多香港人去英國

前幾日都屌左呢點好耐啦 人地駁唔到炸嘛 仲美化自己幫緊手足海外抗爭

唔係咩新聞
97前9成都有bno
曱甴咪又係香港人 點會無bno呢？

大把舊制曱甴送埋仔女去英國讀書
納稅人埋單添啦

仲未搞續期

佢哋成世人冇離開過香港咪冇申請
大把窮鬼一世人支那都冇去過。
兩老香港出世。大把例子，我自己都識唔少，你地出身好唔代表全部人都係，上一代大把on9

老老豆豆講句你地加油咪算

吓？我讚緊你喎？你最高尚啦
垃圾死返出去啦繼續魚蛋論啦

或者師兄唔係真係識好多會落場打嘅人？

有BNO，會續，但續完都係唔捨得無得走既手足

仲有98 99 食晒屎

過咗先算啦，嗰面正正常常打份工都唔會餓死唔洗訓街嘅
不過BC我先會過囉，難民身份嘅話要諗吓

真係呢啲唔set criteria唔得 refugee一定要係手足同被捕優先 俾曬啲freerider搶咪on9

仲想讀多排書先走

仲有97下半年冇人理

唔係講笑 大把差佬送啲仔女去英國讀書

或者少啲浪漫主義嘅朋友就真

各位手足，後面情況真不妙，有得走更系走，有BNO 先英國，冇 BNO 走去台灣，如果大家都吾走，真的諗住攪炒咩？如果大家都吾走，共匪以為得米，向全世界做文宣大部份香港人都接受比共匪統治，都願意留低，如果大家都吾走，以後英國及其他國家都不能名正言順去救香港人，咪仲大鑊，咁真係攪炒啦。如果有 D 人走左，有心既人就想辦法在國外做文宣，搵錢、搵資源、拉人心返黎救幫香港手足，要有人在國外策動革命支援香港手足，吾系所有人都手揸支槍上前線，戰爭就會贏？呢場仗很難打，打很久，要有領袖、有資源、有文有武既手足、有前又要有後，文功武略，樣樣皆精、樣樣皆齊，咁先可以打贏場仗。大家要明白食得鹹魚低得渴、吾系話左兄弟爬山各自努力，大家別為一時之氣，以氣用事？

有得走盡量走

樓上有幾件已經屌曬老母咁啦講到唔俾人拉唔俾人打就無做過嘢咁

明呀，但假設佢哋帶風向，係會帶左班真心認同佢哋嘅人出黎
所以最緊要保持頭腦清醒

無錢先小問題 反正係邊都無錢 咁點解唔去英國
想當年英美加早期移民好多都無錢咪又要去到捱 無事喎

阿dee我唔想你俾人捉去集中營

繼承要當地生仔先得

返大灣區

如果平權就任佢uk定
大家都係鳩估 無先例

咪大隻講啦
過到海就係神仙 你當香港人真係開善堂咩
過左英國唔洗洗費？

利伸 無BNO
有果啲走咪走 想走好正常
但唔好講咩走左之後諗盡辦法帶埋「手足」走啦
好撚嘔心
話咩去到就有辦法 又話捐錢
諗下都知無可能

CAP唔到

因為唔會加同事social media

bc一定走

女嘅就即刻溝返件97前囉

唔洗喊
利申97前唔會走

灰唔係因為無得走
而係話走班人仲要好偽善講咩
走左自然有辦法帶埋無BNO果班走/捐錢比佢地走
唔講可唔可能 講捐錢 一個人移民講緊幾百萬
係咪真係捐呀

唔好咁肉酸啦

你覺得咁多人擁去英國，英國有無咁多工比香港人做？

BNO有得走就走先，再想辦法救其他人
利申：97前，大陸出世

識野喎ching

都係個句, 走到無負擔既米走, 再起英國開公司, 帶手足去英國

大家都ff太多
英國佬如果係俾bc你
一早俾左啦

加上俾完bc你開支多幾多
呢個經濟情況底下，點會咁做

唔少國家都認可完全收養既繼子女去繼承養父母既國籍，只要同你親生果對父母斷得一清二楚（法律層面）就得，再搵律師搞領養令之類文件

Newcastlesick ball ching

唔使諗，假結婚乜乜77，有錢就開公司出working visa

721831101111

雖然我全部都冇BNO 亦冇能力移民
但我會希望有BNO既手足可以走到

西北落雨勁過西南
唔知點解去親Manchester 同Glasgow 都落
反而以前住South West冇咁勁

我都讚緊你WO 網上講野都做戲咁做 唔去做演員?

娶97後絲打帶埋走 做亂世佳人

你覺得英國人會點睇？
本身bno變bc對於本地人黎講已經係移民，你仲話要開公司帶香港人去英國

仲慘

多謝你咁有心，睇穿左班偽善撚好耐。
寧願你話怕死走先，吹撚到幫手足鋪路喎。
我真係好撚驚呀，我都預左係香港一齊攬炒架啦，走同唔走對我有分別咩？
我從來冇反對過人地走，身邊都有人想移民，但佢地都好明確表態對香港冇曬希望，所以想走。
只係冇唸過呢到假到出曬面，仲好意思自稱手足，呢種嘔心真係想嘔都嘔唔出。

仲要有人好笑到suggest同個BNO撚假結婚定搞同性婚姻
屌那星，我都唔知喊定笑好。

Cardiff全英降雨量最多

會啊
不過今晚熱門又英國又台灣
真係睇到忟

愛爾蘭人移民美國，賺到錢寄番愛爾蘭推動獨立脫離英國

如果可以咁做,一早做左
講左太多年, 唔好抱太大希望

我地可摸以喺英國建立港獨基地

走就走啦 講咁多做乜 去到外國過自己生活咪算

有BNO都唔會突然走，
要解決錢既問題

呢個第一次聽，我住嗰年覺得算正常

女朋友無BNO,可唔可以結婚送佢走

而家手足命都可能無, 緊係救得一個得一個
開得公司就認真做, 對英國有所貢獻, 交齊稅

有幾撚多手足走唔倒呀屌你

我唔會掉低97後既手足

唔到走投無路都唔想走
唔想掉低走唔到既人

人地仲要從來無話通過咗bno轉bc

買贖罪券啫

五大訴求is a joke.
香港獨立is a joke.
光復香港is a joke.

有bno就叫人走晒
冇bno叫人走去台灣

黑警唔係condom呀
香港先係
香港只係用嚟比你哋平權bno走佬嘅condom

走快D

我都係覺得英國佬嘴炮，幫美國手加大籌碼同中國談判，加上報道話BNO 過去係好似難民身份，無意思，可能唔比BNO 工作淨係比你合法住，吸乾你 d錢

岩，所以有得過去果 d麻煩努力,上進d開到公司就請d手足，給工作Visa佢地

你信唔信英國人會變仇港？
去到人地方仲以香港利益為先
開公司仲要請香港人而唔係請當地人，一係你就拎左國藉都留係香港人抗爭，但就唔好走左去外國仲成個中國人咁

平時都唔想爆粗 一追曬po即刻屌出聲 齊上齊落 齊齊走佬啊on9

希望送走班義士先

會唔會太樂觀？我先唔講97後 淨係bno呢批人過去 佢地已經要再執過個移民政策啦 同埋做下樣啫 你估人地開避難所咩 「救」完bno 就唔會救其他香港人架啦

利申：冇BNO

呢啲言論再次證明好多人唔係好了解英國

講真，自私咪認囉
自私係人本性

香港三房屋過去換鄕下細屋
食樓價差價真係可以唔使做日日印印腳

唔該大家認清楚，你走得去英國就係英國人身份》香港人身份
做任何事都一定係以英國利益優先
如果你認為香港人身份》英國人身份嘅話，咁就算拎左國籍都留返係香港抗爭
唔好成個中國人咁

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。

97前出世無BNO揮手區

後生嘅無得走，都唔會怪你走嘅
但至少要答應自己支爆後會返黎做返香港人，即使由0開始都要，如果唔係以後就無晒今日香港嘅香港人

英國當年有冇派五毛分化？移民美國爽歪歪，留低IRA送頭

咁巴打你不如講多啲
唔好拋一句就算

無錢點打官司？又叫人捐錢俾612？

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO、曾經持BOTC人士及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。

認同
革命抗爭總要有人走不得有人留不得
每個決定都係屬於自己嘅選擇
亦各有付出同考慮

無論咩原因都好
記得
唯有堅持
方能自救

推

可惜 出最多力嗰班通常都冇bno

講現實又話人放負

真係變BC會送屋企老人家走，我就點都唔走，講咗齊上齊落就齊上齊落，唔會扔底啲細路喺香港孤軍作戰

利申：全家都有BNO

成個PO呢句最岩聽
有事果陣叫晒全世界齊上齊落 大家一齊出黎幫手抗爭
之後自己有得走果陣「緊係走啦等死咩」

個個老豆老母都bno咩我屋企個死廢老冇續

只要你轉到bc，就可以搞配偶簽證
利申：B C 諗住遲啲用配偶簽證帶女朋友走

97後腿張開咪考慮帶埋你囉

要贏呢場仗，首先要盡可能保留多啲手足，所以能有部分人走也是必要，走了的手足盡可能保留實力，要在外國拉人心、拉資源，從外策返，再配合留下在香港的手足，裡應外合，當年國父孫中山不就是這樣，留下來的手足當然會很慘，不是大家各司其職才有機會贏？打仗不是只有心口掛個勇字一味只懂向前衝甘就會贏，打仗都有分步兵、炮兵、空軍、海軍、一等兵、將領、也有厨師、醫護..... 兄弟爬山，各位努力、各安天命，大家見標一致，能集合各人不同力量，集合大家不同資，咪就有機會贏？所以不一定大家留系香，日日上街、日日比人捉好？

見到樓主咁多鴻圖大計話會帶埋啲手足過去
就好似黑社會開片 之後有班人扔低另一班人叫佢地殿後 好大聲話會返黎救佢地一樣

係就好

請問如果97前香港人本身揸BNO, expire咗，而家續番，佢嘅仔女喺平權計劃下有冇得攞埋居英權？

胡適：爭你們個人的自由，便是為國家爭自由

呢班人點對得住97後班手足

十劃未有一撇
咪傻啦...

成個畫面出咗嚟

真心天真，自己去到搵唔搵到食都未知，除非你話攞bc但留喺香港就話出到力姐
走到去英國settle完香港都變中国香港市啦
仲有大把老人家/父母有bno都唔想呢個年紀學過一種語言去人哋度生活，有bno就會帶埋97後仔女走咁諗都好天真
仲未講英國人點睇我地班難民

64走難到果班勇者過到外國都收曬皮啦 國際戰線 你唔係好似張崑陽果啲去遊說外國政府 做既野根本都係9up成份多 過到去仲要生活 有幾多真係有能力照顧埋手足？移民咪移民囉on9 吹到話保留實力 你留低做順民都保留實力添 又唔撚使出去「送頭」

好心你唔好咁假啦 當手足係冇腦 你自己傻好啦 唔好講出黎笑死人

樓主講係咁講plan 就咁plan

大難臨頭各自飛留名睇個最後個結果係冇bno嘅手足俾人賣

相信應該無問題，因為英國政府已經判斷香港情況堪比烏干達

想問英國邊個城市劣食少d
利申：唔多鍾意fish and chips

盡量收集好父母同自己舊護照、出世紙，應該有辦法

好希望所有手足可以一齊走 , 雖然有啲係新移民後代 , 但眼見佢地真心為香港 , 融入咗做香港人

真 乜撚籌錢真係諗多左

97後，同你上前線個班又點？ condom？

😂😂😂

分化味濃

bc真心冇咩可能，最多比居住權要住夠7年

講多次
走唔係問題
但唔好講到好似為手足咁

女朋友走到就ok, 我諗住stay到頂唔緊先

我講緊既前設係無得唔走既情況

香港係我嘅，走乜𨳊？

我係 BC。

On9Long d好咩

哦

走之前唔該做單大嘢先

心照啦

人地文盲黎架 以為係恨人地既BNO啊 全世界除左母愛係最偉大之外 第二偉大就係佢地

換定英磅, 一毫子都要換埋,

大陸而家好窮好心急, 好快嚟香港共產.

有兄弟近排轉行, 無理由閃先

走就走 過去可以食玩瞓 或者繼續反共都無所謂 但千奇千奇唔好做一樣野 就係俾假希望留低既人
因為64走咗果幾已經做咗30年差唔多既事 而效果係點...

同路人呀。

97年71後出世屋企人included child =0 既我表示
Btw 支持走

香港獨立 咁就唔洗諗呢啲
唔洗諗走唔走 我要光復香港 唔係光復英國
香港人 一齊贏

利申BNO

就係同路人先要走，留低正傻閪

真 笑死

人哋問佢一個要二千萬 點籌
又即刻話冇人話過一定要英國 民主國家就得

屌你一個要五萬都死啦

好難想像到講呢番說話嘅人唔係係90後或以上

弱智到咁

我無BNO
但我希望有BNO既走到
一日香港人未死曬
一日香港都仲係到
攬炒係要同對家攬
但如果自己友甩到身
我都希望走得一個得一個

Push

On9 落力嗰班後生仔留低做人質
班藍絲含家產廢老就走人嘆世界

好多垃圾言論,
慳啲啦,你地永遠唔會成功

00後 做咁多嘢 又坐監又中槍
最後原來就係幫班自私BNO撚爭取居英權

有時真係覺得啲老一輩冇講錯

後生仔真係特別容易俾人利用

係呢啲利益情況下就即刻見到

講咁多我係香港人啊hi大家同一條船呢啲說話只不過逢場作戲姐 大家一齊食屎嗰陣咪香港人囉

人地有居英權嘅時候唔屌返你支那人已經算好好

所以 要死一定攬住你班仆街一齊死

慳啲啦你

走啦 攬抄大法 連人帶錢走睇下你個市仲有邊個玩

大把學生哥仲讀緊書，唔係話走就走咁易

老實講，我移民吾駛系度同大家講，咪有弓勇無謀啦

尋日：我係香港人啊Hi大家齊上齊落 頂硬上

今日：有得走梗係走左先啦 過左去就有方法帶過唔到去既手足走 00後真係好傻

佢哋嘅父母亦冇講錯 佢哋只係比人哋用

監就佢哋坐 享福就呢班冷氣軍師

我同你講 攬炒我一定會拼命拉埋你地

中共唔比你出境咁點？

00後正式成為condom

坐監既手足點？
保釋候查既手足點？
00後既手足點？
一放風話有得走就個個走
真係好撚嘔心
仲話要光復香港

當年英國沒俾香港人自決
現時要找數好合理

駁唔到就話有勇無謀？你鐘意點講咪點講囉

李旺陽
走唔到既 就俾中共拎去整香腸

認真 你走到先算啦咁撚想做英國狗

未做已經打晒飛機

轉定唔走得唔得
過去訓街咩 到我有錢買地方先過去

你話左40歲以下既手足走佬
我條氣都順啲
90後00後流血又流汗
仲要做埋人質

你條五毛狗收皮
勞改場上網係咪好爽

90後但97後出世
molamola

又吾又系你都係留返喺旺角生活啦

根本完全唔值得為呢班人犧牲

送頭嗰啲真係好撚傻 唔係話企喺政府立場

但香港人不嬲都好撚仆街 只怪00後佢哋真係太天真 未見識到啲人幾咁賤

一齊唱歌好撚團結啊 嗌口號 食黃店 香港人嘅精神返嚟啦

嘥氣啦講真 有幾多個黃絲只不過係因為影響到自己先至話自己「香港人」

佔中已經睇撚清楚呢班人渣

鍾意話我五毛又好乜都好

只講一句

唔好為人而出 為自己而出 香港人 由頭到尾都係一班人渣

成班仲FF有得移民去英國

咁一定有批有情有義
G鋒，天琦都係啦

想續BNO，不過家族無人fit到副簽個要求...驚一來一回拖得太耐...
利申: 97，等grad

你打咁大篇文又吾又系 又唔分段格行

覺唔覺得自己好痴線？我以為睇緊共產黨殺到嚟嗰

篇潮文

咩叫拖得太耐?
唔好傻啦 十劃都未有一撇

有bno, 同手足共存亡

咁請你繼續努力，揸把遮痞系到任人打，人過黎捉你你龜縮靜系識得走，走吾到咪比人襟住打，最後都吾知有冇打到一個黑警一下

一齊食屎嗰陣咪香港人囉

屌你有護照嘅時候就叫你企開啲啦支那人

已經睇到冇曬感覺 除左見到班pk懶偉大仲覺得嬲

東印度公司請晒手足去海外

其實我本來唔驚人走
但見到你哋個個當移咗民=運動已完我就驚說好的海外建乜建物呢

我唔走

早啲瞓啦你

轉都未轉就已經打晒飛機正傻仔

繼續一齊比政府折磨囉

屌你老母
講就天下無敵
要講移民容咩易係人都識講

咁啲小朋友點算？我上一代已經係走難，呢一代都重要避戰？

有BC

但未到最後一刻點都唔走

Young power

你會唔會太天真？

你去到唔俾人屌搶飯碗已經好好

你仲ff君臨天下咁款 人哋堂堂歐洲重心國家開發一個新城市俾你下話

你真係當香港人咩新鮮蘿蔔皮

反駁我嘅 不如講吓你住過歐洲未？

咁上面我講既野你咪一樣都駁唔到？而且你都識講咁撚多個職位唔一定要打前線架 做文宣都一樣可以唔使出街 一樣咪可以留係香港 走難本來唔撚係問題 你攞過外國黎包裝「各有各做」真係好撚噁心

ps: 打番好你啲中文先啦

係，平時懶係大條道理，
俾人屌都唔醒，係要仆次街先得，
之後就契曬弟咁，
仲要當正啱個邊係自己嘅一貫主張

利申，留英N年

佢哋係最重要，亦代表未來

同意 呢度好多人諗到自己好高

香港係歐洲無乜光環架唔該

邊個話全家都有
BC同BNO一樣
spouse要居留5年
唔可能入紙即刻有
咁講BNO其實咪一樣

我有BC
但我一直做網上任務幫你條燃樣做平權運動
你咁燃口臭講野又唔經大腦
我覺得你留係支那岩D
其實有BNO一樣可以轉BC
你有BC要去長期居留
但無工做咪一樣無用
咁你BNO如果搵到工，一樣可以轉BC
講就易，做就無能為力

有 上面都見到有人真心愛香港

但你可以見到係佔少數

Better safe than sorry

你想像下你係00後手足真係因為相信香港人 先至出嚟 最後俾人拉咗

睇到樓上嗰班虛偽撚 你會幾撚傷心？仲傷心過俾人拉

香港好多人 真係好撚賤 記住一句 所有嘢都為自己諗咗先 至少你唔會死得咁慘

咁講係好唔文明 好自私 你可能會覺得咁樣係惡性循環

但我只能夠講所有嘢都要用時間去建設

一個文明人喺一個唔文明嘅社會 不單止改變唔到個社會 仲會死得好慘。香港根本未文明到一個地步係可以建立市民之間互信 一齊食屎嘅嘅咪黃絲 有BC真係睬你都有味

成班垃圾

你走到先算啦傻仔

十足十啲DSE雞 未放榜已經揀定港大邊個hall

一齊繼續俾政府折磨啦

你就弱智
你有本身渣BNO一樣可以轉BC
大燃把人係咁
搵野做留5年
問題係搵唔到野做你係無可能留果邊
亦唔會過得比香港好

留係到引美軍入關仲好啦

諗下如何運用呢樣野啦，一講BNO就提走，話走就走咩
- From BNO Holder

90後冇+1

老豆老母都冇拎
我問過我老母點解唔申請
佢話申請完都冇英國居留權申請嚟做乜

希望到時大家唔好唔記得曾經為大家擋子彈 付出過甚至犧牲左既手足 唔到煲底相見果日我絕對唔會走 要走就一齊走

利申 BC

有BC就無敵?
你無BNO?
知唔知兩本野無大分別
我身邊人一樣搵到野做留5年可轉BC
有心留係果邊兩者係無分別
大把手足歐洲都去到
但問題係家人唔想去英國
你唔係只考慮自己一個囉
我有BC但我一直係香港生活從來未去過英國
我可以去搵野做但家人唔願意去我都無可能去

咪就係
成班5毛連登仔唔識亂咁講

唔知點解
諗起班2016年馬賽英俄球迷衝突單野

全中
我係第二代所以我子女無承繼
班人真係唔識

過到去唔知做得d乜
英文都唔識多句

佢哋唔肯接受現實亦正正反映出佢哋真係未去過外國

其實真係會歧視亞洲人 至少唔會當你當地人咁有善 尤其是有利益衝突嘅時候

唔關佢哋英國人事嘅時候 香港自己人抗爭 喺Twitter嗌句口號有幾咁容易

你試吓搶佢飯碗搶佢啲女成班黃皮種又唔夠人打 必須要接受現實香港人本身就唔係高質

你話香港人至少打得戰鬥民族咁就話啫
香港搞咗咁耐都到而家都仲係俾警察撳住屌

打又唔得 民族技術又冇 去到真係幫人摘薯仔

成班真係FF去到屌鬼妹 日日high tea你本身窮去到邊度都窮㗎啦 去到英國突然之間跌啲錢落嚟咩

又變咗五毛狗

同埋你知唔知道鬧人最基本係要有關聯性

屌你老味無啦啦屈我勞改場上網我真係完全no feel

無人無物
正常人係香港有工做點可能去到
除非好有錢
有D野唔係你講咁易
如果你人到中年
一世係香港生活
同你20歲剛畢業好唔同
其實我都好想走
如果有人搭路
屋企人又願意
可惜知唔知現實根本唔係咁
無錢無可能帶一家移民
冷嘲熱諷果班
我祝你世世代代做支那人

分別在你有BC咩工都可以做
BNO employer 要係T2 sponsor 囉
無大分別又唔好吹咁大

Bno冇繼承權

可以出獎學金幫人嚟讀書 再搵工居留
最好可以搞公司幫手請下真香港人
大陸人好多都咁做
點解經歷咁多苦難仲唔團結幫返香港人
唔好再咁自私 再係魚蛋論
經過 2019香港民族真係出現啦

好似係要大概一球港紙喺英國住5年

咩工都可以做
講得真好聽

真心感動 但可惜香港大部份人都唔係好似你咁諗

講緊legally 冇restriction 唔係講緊搵唔搵到
你起曬鋼咁做乜？

其實我自己都好想去
亦好讚成拉隊去
但唔好講到咁易
好似一定搵到工咁
我覺得係香港搵夠錢過去都有D可能
或者係香港搵港資華資英國公司做
咁係比較現實
成班友講就天下無敵
咩都理想化

咪唔撚出囉
唔該你地睇下台灣d 紀錄片
睇下人地點樣走過白色恐怖到今時今日
捱咗幾多年
依家民主個天跌落黎？就算唔係bno平權，我本身都有得走，但我唔會走
走晒我地班老野掉班細路比共產黨摧殘？

唔係我起晒鋼
我係度真心問問題
對一個一生人都未離開過香港既人
帶住一家人離開香港去另一地方
真心唔係易
我唔知有咩問題有咩得罪
班口臭連燈仔又弱智又無腦咁講
完全對人唔對事只識冷嘲熱諷

咁呢點我認同，一家人一定唔會易
我只係指出有BC同冇BC喺英國搵工分別係唔細

當年老母唔知點解幫我哋幾姐妹申請，
上年我兩兄妹走去續返。

無bno

有先唔洗走

立即停止FF

要有tier2，加meet到salary requirement都唔易
仲要5年都比顧主sponsor
叫你做雞都要啦

何況呢條路係特區護照都可以行
唔係bno嘅優待

根本bc同bno就好大分别
bno係一本次等嘅英國護照
佢覺得無分别只係因為佢無技能喺英國生存

我都覺得好大分别
T2果到就好過美國apply green card 之後唔俾轉employer, 英國都叫俾你轉(搵到的話)

十劃都未有一撇
到時實行可能係有政治庇護成份
而家討論根本係借題發揮利用人性既弱點去分化
令大家互不信任

平時點都得 只要唔討論呢個話題 一講就嘈

Tag @Genzo

幾時向我道歉認錯？

可唔可以ff誠哥將香港業務轉哂去英國
請返哂真香港人

冇BNO既手足點算，坐緊既手足點算
Condom?

李嘉誠只係商人，並唔係咩最強黃絲
講出黎只係用黎激下小粉紅
你唔係真係信下嘩？
鳩夠未？

幾年前大家仲反緊地產霸權架

我對班人仍然好有戒心 不過平時唔講就真係冇野

英國近年都係跟尾狗喎
英國依d騎牆派
更係睇美國頭

樓上都講得好清楚
重點係有生存技能
邊個想攞本BC去英國做廢人
咁做同支那蝗有咩分別
咁有BC當然方便
但無人保證一定到野做
人生路不熟
除左低技術或唐人街
做得D咩
雖然有專業資格但你估無人介紹會唔會請
我問到既資訊係一定要有人搭路囉如果唔係搵工難

其實我人在London，呢邊搵工咩情況我就親眼睇到(至少我自己本行)，唔駛你咁辛苦問完人兜個圈話比我聽

美國：去打伊拉克, join?
英國：巧牙

想走就走，唔洗幻想咁多野去合理化。
一句“ 我好驚，我走先” 就 ok

利申 唔會走

手足嘅血換你BC居留權

我有BNO

但我唔會走

講好左齊上齊落

我就算做唔到d 咩

都唔會掉低d 冇bno 既手足

諗住平權就可以去英國定居係諗多左，最多係暴政下走佬難民的收容所。

老豆老母有bno唔肯續
家姐97前都冇bno
我00後更加冇啦
走條撚咩

老豆有本bno未續，應唔應該幫佢續好
利申97後

手動推
真係勁多5毛分化post

一定要走啦
留係到被武統

我地會打國際戰線

倫敦係咪太貴唔考慮

國際戰線啊手足手足

屋企個90歲呀婆冇BNO，冇理由留佢一個喺到

照你思維猶太人一早亡族

有講錯咩？
幾多手足無BNO

o岩呀, 應該所有猶太人入哂集中營, 唔係繼續活著幫手足報仇

好行唔送
對我來講移咗民就應該效忠新國家
你攞完BC就係英國人頭銜行先

好似話係英國生就有

你害撚死你啲仔女啦 本身人地有BC架啦

走咗咪撚叫自己香港人
成個支那人咁移咗民仲舉中國旗就失禮死人啦

身在曹營心在漢

o岩既, 宜家所有以色列人都應該取消自己猶太人身份

傻啦 國際戰線要人

有啲嘢唔放棄唔得

九唔搭八
香港人自比猶太人
笑死人咩
香港民族暫時都仲係建構喺歷史同價值
猶太人有成個信仰同血統backup

關咩事
身份認同同國籍一向兩回事

身份認同同國籍一向兩回事
你中國人？

第時香港咁好彩獨立咗
你又會放棄英籍走返來？
好現實
走咗就係走咗
歐美嘅香港移民下一代都無幾多個叫自己香港人

批得落嚟即係支共真係要發癲

你就中國人
講緊香港人行唔到猶太人嗰套呀
閱讀理解真係有問題

猶太人點形成都唔知
仲自比猶太人
去你嘅大英祖國啦

安排落實咗即係將會有人道災難發生。

人地話你中國人邊有錯, 你有血統backup

你去咗信猶太教都唔會係猶太人
呢個咪血統民族同公民民族嘅分別囉
唔識分咪出來柒啦

仲話一離開香港就唔係香港人
國際戰線唔洗打啦？
曬氣

知唔知咩係身分認同啊？

又係你自己講香港人同猶太人冇得比, 猶太人有血統backup, 照你logic 你唔係中國人係乜?

咁都有做老細嘅香港人會過去嘅
樓主都想開茶餐廳啦

比你過到去仲同英國政施壓？一陣踢番你出黎

8,90後大多數都係黃，如果過到去嘅實有辦法幫97後過去

bno轉bc咪有

冇 所以都係自己煮 連kfc都可以難食

中餐就算正常 不過間都係食咁上下嘢
美國啲中菜好食好多 仲有好多其他亞洲菜

如果開波，我唔會走。呢度係家，要幫手開波。

開波
就算有BNO都唔走

SIR this way

唔續=姐係本身有
本身有=永久有效可以續返
你老豆老母續返=你可以繼承

五毛最新風向：用BNO分化大家

住緊bham...覺得幾好